有乜野慘得過入場睇復仇者...

前面坐左個姚明，仲要係爆炸頭...

好心啦...

樓主=矮撚

利伸 185

185咁撚矮就咪講出來
我2米高睇戲都比人擋住
外國呢邊建議你米8坐返前排啦